<黑色警告>切勿散播仇恨與憤怒

由琴日有家屬話政府想推警員死開始，連登就出現左好多仇警、憤怒post，甚至柒婆都用戒嚴黎威脅人，將事情升溫

之後又有好多裝備升級post，連士巴拿都出現

用意好明顯就係想7.21前醞釀仇恨、憤怒！恐怖，推到7.21發生大事

切勿讓仇恨憤怒蔓延開去

切勿讓仇恨憤怒蔓延開去

切勿讓仇恨憤怒蔓延開去

記住，Be water
用理性支配自己
5大訴求，冇包括傷害任何人！

推

同意

切勿讓仇恨憤怒蔓延開去

推呀

切勿讓仇恨憤怒蔓延開去

負皮我冇所謂

Be water

7.21唔係要乜野升級
係一條明確撤退路線，比大家撤
防包圍！

水去到冰點都可以硬

用熱情融番

冇必要硬碰硬

切記路西法效應！

唔係訴求，係報應

佢地等天收

警犬全家戴綠帽，生仔有屎忽

用黎俾狗雞姦

好撚多P牌散播仇恨

要報應都係要求獨立調查
用法律送佢地入去坐幾年、無長糧

打佢只係得到肉體發洩，但佢依然可以係納稅人到拎錢呀

但收監先真正令佢地一鋪清

push

我冇嘢講

如果一路係到散播時。萬一政府又命令困獸鬥，人就會因為先前嘅醞釀而爆發，情緒支配理性

同意

冷靜入來睇下

唔係講一句就平息到怨氣
尤其係你前晚係現場俾人夾過

你係可以嬲
但係嬲嘅同時一定要同自己講
安全、保命重要

同時，冇必要係連登、網上散播仇恨同憤怒
必要時甚至可以遠離連登

果d地盤post更加無必要

士巴拿一早出現過啦

而家三毛都吹 Be water 就知咩事

講左咁耐獨立調查
人地有冇理過你？